#永遠懷念陳百強 - 當我想起你 (原唱:陳百強)

《當我想起你》裏面的"曾在那似已遠遠的以前", 到了今天, 以前真的很遙遠了. 尖沙咀海濱長廊亦變了很多, 但是和你共度的日子我不會忘記.

#永遠懷念陳百強 - 當我想起你 (原唱:陳百強)
主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

再記起一些古老的心事
再記起心中一串開心日子
曾在那似已遠遠的以前
共你差不多天天都相見
曾話過那天起
你已屬我永不變

過去的經已不會再出現
遠去的一切只會更加遙遠
明白到各有各的去路
但我心中始終感到
能共你愛過
暖暖的令我自豪

曾在我心
如此深深愛戀中
遺下憶記在腦中
從當天起
永都不可忘記
當我想想起你
仍像昨天一般深愛你

#尖沙咀,#星光大道,#海濱長廊,#當我想起你,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#勵志歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic

呢首係佢小學同學林敏聰作曲填詞添, 同佢其他作品有啲唔同feel架